(發新大陸) 原來中國百度6月開始要實名認証

以後百度貼吧應該冇人再屌柒中共
連登仔又冇得上去撚下班大陸仔
習仔好嘢
十年後到香港 連登行實名制

屌你老母 連百度網盤都用唔到了